星火用籌款做個人投資保險產品？

FC左未？

星火要出黎交代呢個指控。唔交代好難再捐。

俾人告嗰四條友自己嘅個人投資保險產品
唔好咁容易俾人混淆啦

Agger 求教空殼公司保險產品個論點點拆: